{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051370",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "호끼린 커피 로스터스"
    },
    "text": "RESTはRESTロースティングチャンピオンシップで1位を獲得し入賞した有名なカフェで、マスターオブカフェブロンズにも選ばれました。 ゴールデンコーヒーアワードではミルクベース部門とドリップバッグ部門でそれぞれ金賞を受賞しました。 毎日10:00から22:00まで営業しており、一時的に短縮営業を行っています。 位置はホキリンにあり、様々なメニューを提供しています。 メニューの中ではショートラテが5,000ウォン、アメリカーノも5,000ウォン、シグネチャードリンクではチョコバンブーとナッツがそれぞれ7,000ウォンの価格で販売されています。 クロワッサンサンドイッチは8,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、ホキリン食パンは7,000ウォン、ハーブティーは7,000ウォンで販売されています。 チーズケーキとにんじんケーキはそれぞれ7800ウォンと7500ウォンで販売されており、かき氷の価格は12000ウォンです。 バニラビーンラテは6,500ウォン、手作りキャラメルラテは6,500ウォン、アインシュペナーは6,000ウォン、シャケラートは6,500ウォン、ダッチコーヒーは6,000ウォンの価格でご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェはホキリンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このカフェではショートラテ、アメリカーノ、チョコバンブー、ナッツ、クロワッサンサンドイッチ、カフェラテ、ホキリン食パン、ハーブティー、チーズケーキ、にんじんケーキ、かき氷、バニラビーンラテ、手作りキャラメルラテ、アインシュペナー、シャケラート、ダッチコーヒーなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ショートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショートラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコバンブーとナッツの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコバンブーとナッツの価格はそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンサンドイッチの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホキリン食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホキリン食パンの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズケーキの価格は7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷の価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りキャラメルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りキャラメルラテの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャケラートの価格はいくらですか？",
            "answer": "シャケラートの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダッチコーヒーの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 608
    }
}